{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26578",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 향기 펜션텔_1"
    },
    "text": "宿泊施設は計24の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 小型ペットとペットと一緒に入室することができます。追加料金は1匹当たり2万ウォンであり、当日現地にて現金決済が必要です。 予約者はチューブを無料でレンタルでき、1部屋当たり1個ずつ提供され、1日に10個限定です。 宿泊施設は海水浴場から徒歩2分の距離に位置しており、客室料金は基準人数以外に追加料金が適用されます。 オフシーズンと準オンシーズンにはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンにはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。 調理が不可能な客室としては、ローズマリー、ゼラニウムB客室があり、バーベキューセットである皮付サムギョプサルバーベキューセットとタッポックムタンをルームサービスとして提供しています。 バーベキューセットの価格は5万ウォンで、タッポックムタンは47,000ウォンです。 訪問者のレビューには施設が良く静かで社長も親切だという評価があります。 手頃な価格でも満足できる宿だという意見もあり、プールが小さくても夕方でも楽しめる肯定的なレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計24の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "小型ペットとペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1匹当たり2万ウォンであり、当日現地にて現金決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "予約者はチューブを無料でレンタルでき、1部屋当たり1個ずつ提供され、1日に10個限定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数以外に追加料金が適用されます。オフシーズンと準オンシーズンにはお一人様1万ウォンの追加料金があり、オンシーズンにはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室が調理が不可能ですか？",
            "answer": "調理が不可能な客室としては、ローズマリー、ゼラニウムB客室があります。"
        },
        {
            "question": "どの料理がルームサービスとして提供されますか？",
            "answer": "バーベキューセットである皮付サムギョプサルバーベキューセットとタッポックムタンがルームサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットの価格は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンの価格は47,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには施設が良く静かで社長も親切だという評価があります。手頃な価格でも満足できる宿だという意見もあり、プールが小さくても夕方でも楽しめる肯定的なレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 471
    }
}